【等飛】你敢留言我敢秒覆

仲有3個鐘出機場
完全無野做
又唔敢訓,驚起唔到身

？

秒我？

又話秒我？

得個? 點覆你呀大哥

但人呢？

係到呀

你咪覆到

咁你係咁留言 話又話秒你呀嘛

邊個粒聲唔出擺低粒負皮

無人 沖個涼先

去邊

我放低呢句 睇你用幾多秒覆

可唔可以俾我屌屎眼

返香港

2分鐘好似係120秒

唔可以

手信呢

邊得黎咁多手信
個gip都就黎爆

連登係咪咁多gay佬

我都想返香港

你搞到我硬晒呀

絲打係邊

我都硬曬......個拳頭

美帝
巴打係eu?

係呀 係uk 終於都返香港
係到悶到痴線

好葡萄 summer有intern返唔到
返去第一件事會做咩？

搭緊高鐵大陸人太嘈瞓唔到

絲打返香港第一件事又會做乜

食野！譚仔又好飲茶又好咩都得除咗快餐同西餐
忍夠呢度啲垃圾啦

秒覆我

應該會瘋狂食野
英國啲野食真係劣到

我連train都未有得搭

係

美帝一樣真係好垃圾
巴打坐個班機有冇inflight wifi?
十幾廿個鐘諗起都驚

聽講美帝好似好過uk少少
係無架 窮撚無辦法啦

LLB好勁

你...點知我...讀llb

一路順風

搭完都仲要等到今晚先飛機番香港

Llb

大把世界啦⋯⋯

多謝多謝

我呢度咩多冇唔似ca ny嗰啲
你down咗野睇未 冇野做真係會悶到嘔
係飛機上面好少可訓到

我勁

我到機場之後都應該要等...我早3個鐘到

點解個個都知
勿相認

我應該都會訓 睇下訓到幾多
有dl定啲小說 不過睇睇下實頭痛

樓豬返黎教我讀書

我知你邊個添啦

唔係講笑 宜家有啲驚
你係咪起底到見到我之前個名

係真唔係呀
唔係up得就up喎

你個舊名

請善用起底功能

咁睇得起我
小弟都係蠢撚一個
邊敢教人讀書

怕？
我就係要令你估估吓

都估到
但都係想入姐 又我實入到

帶定panadol?
駛唔駛轉機？
btw llb好世界

慢慢估

訓個教應該無咩事
direct flight 呀
畢到業先再講
仲要考conversion

扮乜

我呢邊啲friend應該都訓曬
所以...真係唔知你邊個

都係得閒就溫定
唔好考試前先chur
我上堂都唔係好聽書
上到uni好靠自己

你香港個啲friend醒晒

香港無friend知我今日返
其實應該笑定喊好

direct flight正啊！
諗住畢業之後返香港？

應該係架啦都 絲打都係讀緊書?
都無問到你

其實llb 都係一味靠背 ？

Hku llb 都有點解唔去？

好多同學一hea就收曬皮

大多數野都係背 不過有時有啲考你applocation
因為一早plan咗去外國讀書